中共：親共派應營造有利輿論環境 對所有反共行為作鬥爭

駱惠寧批香港維護國家安全不夠完善
15.04.2020 10:22

中聯辦主任駱惠寧趁今日是「全民國家安全教育日」發表短片講話，指香港維護國家安全的制度不夠完善，不少港人的國家安全觀念相對薄弱，香港在國家安全方面始終是「突出短板」，在關鍵時刻會成為致命隱患，認為香港要盡快在法律制度及執行機制層面下功夫，不能讓香港成為國家安全的風險口。

駱惠寧亦提及反修例風波，指去年六月以來持續發生的「港獨」、「黑暴」等激進暴力犯罪行為，令香港法治核心價值遭受極大衝擊，若果違法得不到應有懲治，會引來更多仿效，香港社會應營造有利的輿論環境，與各種危害香港安定和國家安全行為作鬥爭，只有維護國家主權、安全及發展利益，就能維護香港的長期穩定和繁榮。

黑暴係咪指黑警暴力？

我淨係知今日係天后寶誕
乜撚嘢全民乜乜柒柒都係第一次聽

似乎誤判

無事無幹，政府派下錢，親共派仲有多D機會
你玩鬥爭，民主派多謝曬你撥火

收到，即做

國務院港澳辦強烈譴責主持立會內委會主席選舉的郭榮鏗，及部分反對派議員濫用權力，癱瘓立法機關運作，你認同嗎？

咩撚野全民國家安全教育日？ 聽都未撚聽過喎

得35%人不認同

幫推呢個

投下你嘅一票保家衞郭

自創一啲自high日子

呢個網出名造假數架喎當佢地發現輸緊既時候就會投唔到+隨時間固定增長

推

Push

其實香港點樣令到支那唔安全?
退兩萬步講，Lihkg Facebook TG都係鍵盤戰線
開下Post會拎到北京少左忽地? 定真係可以開Post叫美國射兩粒導彈去故宮?

依家啲人冇口罩連屋企都出唔到嘅時候, 你同佢哋講國家安全???

「全民國家安全教育日」即係每年嘅1月1日至12月31日

其實乜撚野係黑暴?

黑警暴徒

屌你老母 真係刁帝真係毛魔上腦
開口埋口就係鬥爭 鬥爭 鬥爭
幫佢地諗埋宣傳口號

打一場人民戰爭
打一場衛國戰爭
打一場生死之爭

鬥倒泛民漢奸
鬥倒港獨份子
鬥倒外國勢力

問題根本係成部中共高層無一個識得捉棋
下下民族主義行頭，又以為自己好撚好打
以為霸皇硬上弓就可以達到佢地既目標，點撚知樣樣野都收哂皮

中聯辦d生番識閪管文明人咩

鬥爭， 完

nuts

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃